有無巴絲煮野食用鋁鍋？

鋁鍋又平，又耐會。但好似唔多人用
上網睇過又話鋁鍋唔安全，會令食物加多左鋁復質，令人體不健康，有些報導又話安全。有無巴絲解答下

push

用鋁夾層啦
即係stainless steel中間夾鋁
純鋁食得多會變傻仔

係淘寶買左個依d

淘寶？
祝你好運

🙈🙈🙈